[請廣傳] Madam 承認左臥底警員有配槍！！！

Madam 話有示威者打算搶假扮示威者既臥底警員既槍咁即係承認左臥底警員係會有配槍啦！

咁即係間接承認掉汽油彈嗰張相有配槍既就係臥底警員，唔係邊度黎有把警槍

Madam 話把槍唔係警槍？
但實情人個把手槍係SDU, 反恐姐呢類特別任務組等等先會用既手槍！即係扮示威者掟汽油彈係SDU既 Black Op 任務

話明Black op咁Madam個句”關於行動資訊細節不能透露”中到應一應啦

Madam 今次仲唔鬼拍後尾枕？

推呀！

推呀

推

Death to our enemys

推，佢地game over

ies

屌 真係癲撚到狗都不如

Push

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

邊個前線手足會咁傻袋支假槍？
拎出黎養兩野博俾狗真槍擊殺咩？
話張想入面既係真示威者唔合理囉！
真係狗黎架

黑警死全家

狗扔氣油彈謀殺呀

推 黑警講大話 而家究竟仲有咩方法可以制裁到黑警呢!

推上熱門

等有冇片fc

推爆佢

【國際路線】全世界印同舉依款標語

Tui

斜咩袋 好似都MATCH 差佬喬裝裝扮

唔怕死嘅手足同我入嚟

條八婆講個陣我已經諗緊
一開始話示威者用氣槍/bb彈槍好危險
隨時會引起武力升級
之後就話鬼有配槍

咁你想點

男女男

睇哂 推

【831遊行】防暴籲同袍：我哋有人準備做嘢 示威者指有人阻離開

已經firm係

Twitter有人話呢位係白警

Yes

個閪婆眼瞓閪迷到自爆大鑊都唔知

我都奇撚怪成日玩咩火魔法, 根本就係趕走和你飛, 原來成班都係警察

蘋果有片fc咗 係氣槍嚟...

就算係又點 你可以點 依家停地鐵 無差別打人 配槍臥底
想投訴啊 佢冇NUMBER嫁WO 立唔到案WO
見人就拉 一句講晒 可以點
真係灰 .....

Pish

唔好再推啦好冇
講咗好多次係自己人嚟

連坐法

雙面諜你都信？
大陸好多依種account，小心你個人資訊

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

神又是你鬼又是你

用ios既手足馬上入黎

推唔到都照推

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

屌你老母臭閪！人地鎗會都走出嚟話係氣鎗！
你依加係滅緊自己威風呀！前線手足以為所有升級武力都係鬼，以後唔敢跟上去一齊打狗一齊出技點撚樣算呀！！！！

范冰冰條片呢柒頭

開心樂園餐

又話臥底唔可以犯法既
而家掟氣油彈喎 屌你老母
立即解散警隊
你班國家恐怖分子

槍槍槍槍槍槍搶槍槍槍槍

<wechat> 發現最新監控系統

係又點
香港人做得d咩

閃燈扔彈片d post比其他post洗走哂

大家如果發夢見槍識玩啦

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民

警方反恐特勤隊（Counter Terrorism Response Unit，CTRU）

曾經於港鐵縱火案、迪士尼樂園「詐彈」案等大型案件中現身，常規佩備包括一支Glock-17半自動手槍、後備彈匣、胡椒噴霧、警棍、急救包及通訊機等，是一支準軍事化特種警察部隊。除了制定反恐策略和進行反恐活動，還有爆炸品處理和防範化生輻核。

拜託你地
做文宣 傳開去
係警察扮示威者做 呢個就係事實

每個人都做啲野
唔好齋睇
憤怒轉成動力
救下自己屋企

Glock 17半自動手槍（Glock 17, Pistol）由奧地利葛洛克有限公司生產，是目前全球執法單位使用最多的手槍之一，口徑9毫米，重620克，槍管長114毫米，總長度185毫米，標準彈匣為17發，由特別任務連（俗稱飛虎隊）、機場特警、反恐特勤隊、保護要員組（俗稱G4）、保護證人組及水警小艇分區配備。

Glock 17需使用者將手指放入槍的扳機位置並扣下扳機，否則手槍即使意外墮地亦不會發射，加上開槍時毋須另行拉動保險開關，遇險時開槍可更快，因「相對安全」而在外國廣泛使用，但截至去至11月，Glock 17在香港過去5年已五度走火。

source hk01

仲話香港無人用glock 賴示威者

pish

大話一個接一個 但乜事都冇？

Diu

推倒軍政府！

.

手足拎氣鎗有乜用

唔好推呢幅呀
琴晚搞清楚唔係狗呀
嗰支係氣槍
唔好中伏
琴晚個post 樓主都del 埋
要煲要爆就煲呢個

黑警扮示威者
1.
2.

接撞

就算有人阻離開，煽動大型破壞，如果只係少數，作為一個醒目既示威者，都應該要拉佢走或唔理佢。

黑狗係仆街，煽動者居心叵測，但作為示威者，要三思後行。

無人想前線出事，差唔多就要閃，留有肉身再同黑狗玩過

push

其實臥底黑警一定極由少數高層落order
madam知撚咩，總之就乜都否認。

真心次次有火 都次次有狗做臥底

推推

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

香港警察真係無腦

會唔會係咁
source:HKFP

咁明目張膽咩料

CLS

星期一4pm麻煩記者朋友們問問阿蛇

推上全宇宙 下三流 死黑驚
垃圾

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

袋bb彈射雀仔
好好笑啊呵呵呵

一個大話講一百次就會有人信

警犬正on9

仆你個街講撚夠大話未

食撚屎啦班死狗

仲有底衫同埋對鞋呀

Push lah gears all the same must be PO

Right push push

Push 100000 times wants to play dirty tricks la la !

Liar! Shame on police

Push push plz explain it in press conference

推上頂

自己人呀
咪再推佢個樣

咪撚睇呢個鳩up 王講野啦

推 黑警死全家

示威者
狗扮示威者
然後狗話示威者扮狗扮既示威者
狗下次策略係咪出狗扮示威者扮狗扮示威者？

啲狗總唔會24小時full gear

呀媽係女人，女人就一定係呀媽

第時捉鬼要揾條腰先呀

推。

呢啲咪叫天網恢恢 疏而不漏
屌你老母死黑狗！！！

推
有一張影埋對鞋

so?

其實唔洗FC
用黎做文宣OK
D廢佬都係FORWARD 假新聞

重有皮帶

又話唔會做犯法野

真義士俾人逼宮點計？

要佢公開身分？

今時今日有冇FC冇乜所謂

Fc咗 係連登仔

支野係氣槍

睇完
點解唔係狗？

明顯係狗wo
邊有手足咁on9

Fc咗 唔好再推
係連登仔

支野係氣槍

唔好搞呢啲假文宣

段片show到扔汽油彈嘅手足用開支槍，係汽槍黎

原來火魔術師係假野黎

連臥底都有槍 根本就想殺人

點知係連登仔？
佢有話自己係連登仔？
唔好亂up wo, 就算真係氣槍係一件事，咁憑咩話佢係連登仔？
講到連登仔=勇武 勇武=連登仔咁，想spin帶風向？

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

另一個post有個巴打講係佢自己
有比人影大頭

個個report
即刻比連仔成個post del埋

所以唔好再推

屌

有無其他巴絲睇過個post可以證實？

成日炒車

第2，3頁有巴打講 可以睇番

真係慘手足掟完汽油彈仲要比堆人篤灰
咪撚再呢推呢啲post啦 累撚死佢啊
明明有第條片可以推

p

Fc咗 唔好再推 害緊巴打
蘋果好多大頭相

支野係氣槍

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

陣間人哋要坐十年 班有份推嘅連登仔係唔撚係出黎幫佢坐啊

屌佢老味 彈出彈入
證據不足就無資料
證實左就認
賤撚到你 唔撚係人黎

原來一直都係班搞屎棍25仔搞亂香港 再嫁禍比示威者 明白哂

Tui bao

我搵唔到！
唔好得個吹字！
照你咁講連仔同Admin有刪過post實知曾經有呢個post存在，如果害到人咁歡迎連仔黎刪我呢個post!!!

Fc咗 唔好再推 害緊巴打
蘋果好多大頭相

支野係氣槍

隔離post連仔出咗黎del post
因為事主有講野

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

以後大家認得啦

哩幾個月既運動都係死黑警策劃

推
黑警

推呀屌佢老母！

非一般
超過50%就叫非一般啦
唔敢講狗隊完全冇呢款槍

叫人去警察投訴課吖嗎

咁都有連登仔認?

你點樣證明？我就搵唔到！
唔好得個吹字！
照你咁講連仔同Admin有刪過post實知曾經有呢個post存在，如果害到人咁歡迎連仔黎刪我呢個post!!!

再講，是但有個人出post衝出黎認係自己就係架喇？又入曬連登仔數？

就算蘋果條片真係證明到係氣槍你都無理由屈出係連登仔！你想spin風向令到人覺得勇武=連登仔=爸打？就算係氣槍唔可以係臥底狗互認記號？

保持憤怒 冷靜應對 屌佢老母

你點樣證明？我就搵唔到！
唔好得個吹字！
照你咁講連仔同Admin有刪過post實知曾經有呢個post存在，如果害到人咁歡迎連仔黎刪我呢個post!!!

再講，是但有個人出post衝出黎認係自己就係架喇？又入曬連登仔數？

就算蘋果條片真係證明到係氣槍你都無理由屈條友就係連登仔！你想spin風向令到人覺得勇武=連登仔=爸打？就算係氣槍唔可以係臥底狗互認記號？

你點樣證明？我就搵唔到！
唔好得個吹字！
照你咁講連仔同Admin有刪過post實知曾經有呢個post存在，如果害到人咁歡迎連仔黎刪我呢個post!!!

再講，是但有個人出post衝出黎認係自己就係架喇？又入曬連登仔數？

就算蘋果條片真係證明到係氣槍你都無理由屈條友就係連登仔！你想spin風向令到人覺得勇武=連登仔=爸打？就算係氣槍唔可以係臥底狗互認記號？條友開槍似比緊指示d狗咁囉！

巴打 真係唔好再推
害緊巴打

唔係入連仔數 但有機會都好 都係害緊人

由佢沉 推其他重要post

FC 你條毛咩疆屍 account
可以同一條褲, 皮帶同波鞋, 重有人既動作.
未計日頭拎氣搶扮野, 到衣晚行動就換真槍

你咁耐以黎推過乜嘢重要Post俾啲link嚟睇吓?

呢條片證明乜野？

就算係氣槍唔可以係臥底狗互認記號？條友開槍似比緊指示d狗咁囉！

都話係汽槍

你咁熱心覆我個post咁你有幾熱心推其他重要post呢喂？比d link黎睇下？自己推既post link好易搵姐，再唔係懶d既直接cap張圖黎睇下

點解釋日頭丟汽油彈

夜晚拘捕人？

巴打同你嘈無意思
事實擺在眼前 你話個個事主係吹水都好

如果個位巴打因爲文宣 高調比人拉
His blood on your hands

希望你明白

一睇就知有兩把啦

扮手足個陣就放氣槍
捉人個陣就放真槍

一睇就知有兩把
一把氣槍 扮手足用 正常你點會帶氣槍呀,唔驚比人用實彈?又無殺傷力

另一把真槍,捉手足個陣用

你推過咩重要post?
去 送件匣 > 回覆 cap張圖黎睇下啦
睇你覆開乜就知你係咪spin風向

FC你老母咩
搶黎射你老母一槍咪知

一睇就知有兩把
一把氣槍 扮手足用 正常你點會帶氣槍呀,唔驚比人用實彈?又無殺傷力

另一把真槍,捉手足個陣用

就算有出POST
狗都大把ACC啦 開一個POST有幾難

你推過咩重要post?
去 送件匣 > 回覆 cap張圖黎睇下啦
睇你覆開乜就知你係咪spin

你點樣證明？我就搵唔到！
唔好得個吹字！
照你咁講連仔同Admin有刪過post實知曾經有呢個post存在，如果害到人咁歡迎連仔黎刪我呢個post!!!

再講，是但有個人出post衝出黎認係自己就係架喇？又入曬連登仔數？

就算蘋果條片真係證明到係氣槍你都無理由屈條友就係連登仔！你想spin風向令到人覺得勇武=連登仔=爸打？就算係氣槍唔可以係臥底狗互認記號？條友開槍似比緊指示d狗咁囉！

一言堂 你推過咩重要post?
去 送件匣 > 回覆 cap張圖黎睇下啦
睇你覆開乜就知你係咪spin

你點樣證明？我就搵唔到！
唔好得個吹字！
照你咁講連仔同Admin有刪過post實知曾經有呢個post存在，如果害到人咁歡迎連仔黎刪我呢個post!!!

再講，是但有個人出post衝出黎認係自己就係架喇？又入曬連登仔數？

就算蘋果條片真係證明到係氣槍你都無理由屈條友就係連登仔！你想spin風向令到人覺得勇武=連登仔=爸打？就算係氣槍唔可以係臥底狗互認記號？條友開槍似比緊指示d狗咁囉！

調番轉講

我搵唔到夜晚 攞氣槍拉人 個段片

有無人有？

推啦屌！

無懶醒 係有人㭍咗唔認

你條片完全證明唔到你講既野

一言堂 講左咁耐cap張圖都唔夠膽？
你個account開黎spin風向唔夠膽俾人知呀？

佢換左AC

同一招護警 澄清

臥底警員都唔會 on9 到陀枝槍係出面啦。

拎埋你朋友abc同個6-7個疆屍號出黎啦

哇屌 邏輯好清晰

呢條友=一言堂？

ai回post呀你？

我邊有改過呢個名
你自己block咗成村人 唔好認錯

Cap圖啦

個條友0post 幫黑警澄清 辯護左十頁
一樣擺低條link 講炒車

唔好再推啦 比較得閒姐

Logic簡單易明

pushhhhhh

你搵我名 我開得一個post

你搵番個個post個條友 睇下佢開過咩post先

唔好屈得就屈

連槍袋都一樣色

下次有懷疑喬裝就要先檢查腰間有無槍

推，但我推唔郁

所以我想你cap圖睇你覆開乜post, 唔夠膽呀？

你地做既野完全一樣 為警澄清 辯護
做既野有利警察

佢同你一樣你疆屍號 0post

同樣手法 幾個post都出現
貼你發信匣出黎啦一個言堂

我撚需要聽你講

你叫做就做？

要聽你d推鳩post 當自己係大佬既鍵盤戰士講？

你咪繼續post 等多啲人知你出賣義士

等人block鳩你囉

dklm 做狗做到大話都唔識講

貼就貼啦 卧底

推岀國際

得啦，明曬啦

明明係Madam親口FC有黑警陀鎗扮示威者，乜咁都有得FC係連登仔嫁咩？
琴晚個記者會佢地重要特登P走把鎗添，重有咩好講？此地無銀啊係到

由頭到尾都係講玩火魔法個位巴打 係真巴打 唔好割

你over左喇，收皮啦風向狗

姐係合理懷疑就係割？可唔可以兩邊一齊做啊？醒少少啦天才，再唔係你去搵番巴打安慰下佢啦，如果真係巴打嘅話

巴打你真係好撚煩
係咪我po咗你就收口
同唔推post

如果係 為咗個位巴打 我肯

就算蘋果條片真係證明到係氣槍你都無理由屈條友就係連登仔！你想spin風向令到人覺得勇武=連登仔=爸打？就算係氣槍唔可以係臥底狗互認記號？條友開槍似比緊指示d狗咁囉！

懷疑佢當然無問題
問題係好多大頭相
你再推 係巴打實比人拉到

貼

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

多謝呀sir支持

貼未

如果我係spin狗
就所有回覆都係即事 熱門啦

講左一個大話 就要用無數大話去掩蓋 點會無破綻

貼咗喇收唔收貨

肯幫手整沉個post 救巴打未

Fc你老味咩
想洗底 生滋狗

唔講以為警察吹水有後果

屌你 個位真巴打 唔好害佢

相反你話佢夜晚拉人

講咗咁多頁 幾個Post都冇人有片

唔好睇張相就同火魔法師割

你都臥底=有槍，有槍=臥底
咪話鳩人啦

請推比更多人見到
點解香港警察會放火燒街

後果自付

唔洗理 就算你話佢係警察都冇用
不如將計就計
如果係巴打 咁更加唔洗理

推呀 屌你老尾死黑警

係

巴打我po咗喇
如果我係spin鬼 就全部都係即時 同熱門

希望你高抬貴手

人蠢冇藥醫 放汽油彈既都係喬裝既 定你係狗？

班藍絲一定會話示威者老屈警察，佢哋淨係會信紅媒、政府嘅消息言論。

抄車抄車

Fc咗 唔好再推 害緊巴打
蘋果好多大頭相

支野係氣槍

隔離post連仔出咗黎del post
因為事主有講野

付上無getty image logo 嘅高清一張

Ma咪dan啊，警咪員啊果班連人都唔撚係啊，影住曬有腦架人一早知，係得啲人渣先係度話造假

之前啲狗講過話臥底狗唔會做犯法嘢，係咪默許咗汽油彈冇犯法？

依張圖枝槍唔係真槍，有片架

嘩，俾人發現搶咗咪大撚鑊？

臥底可以揸槍，陳永仁就唔使死啦屌你老母！

推出國際

食左豆沙包？

Push push push to international level
there is spy here wanting to demolish this post
no way I m gonna let this happen

Push push push CPR writes the script and have a drama infront of the world
haha

Push up the post
let the truth be revealed under the limelight

gears are the same with PO wor
dont fake me lah spy 一言堂

Push push push 大陸最興自編自導自然㗎啦
寫定劇本穩定演員再埋位
香港人唔好再俾人呃啦

打醒12分精神 係人係鬼要睇清楚啲
啲裝備都一樣擺明係警察啦係咪啊

抄車抄車

Fc咗 唔好再推 害緊巴打
蘋果好多大頭相

支野係氣槍

隔離post連仔出咗黎del post
因為事主有講野

下面個個係玩緊火魔法
唔好割